有無人覺得香港今次疫情大爆發唔單純

病毒
武器
牌

你知我知單眼佬都知

盲嘅都知
死人都知

樓豬啱啱訓醒？

借口延遲選舉......